[錢已備] 其實幾時有全球登報？

雖然知登報呢樣野人力物力都好大
但咩主題都好
我認為依家呢個時機幾啱再用香港人身份登報

成日都覺得香港人最多就係錢
既然短時間街頭戰難重返昔日
百萬遊行又未舉行到
既然大家想畫面靚
全城連儂/人數畫面之外
登報都係一個可行方法？

推

推到有能力既人幫拖

攬炒巴眾籌緊
【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

即刻捐先
但想獨立登報呢個活動
好似之前咁搞

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人